廣州 支國聯通今日連出兩個SMS

搵唔到合適post 搭咀
一日鮮內容
不推文回覆就得

支共都講明要戴口罩
港共都唔知發緊咩夢

港共淨係識得集會前幫黑警發message

面對重大公共衛生危機竟然仲叫人唔洗戴口罩

我屌你老母

共港政府：你班港燦咁唔聽話，應話全部死晒佢

你班港燦如果係街到戴口罩，捉你去集中營

發現支那官方一定會提野味，會唔會實情真係人工......實驗室

你點收的

一直都有一部手機返支那專用
裡面用支那咭，裝支那APP
部機喺香港都收到SMS

鬼機返大陸叫雞用？

支那會查手機，唔係呢幾年嘅事
佢咁鍾意查，未俾部愛國手機佢查
裡面全部都係愛國內容
用維尼做wallpaper

明嘅明嘅，叫雞記得問佢邊到黎，如果武漢黎就比多啲貼士，生活不容易